[ 理財撚跪地 jj插沙 ] 有冇咩好用嘅portfolio tracker?

想整理下自己同埋老婆嘅asset
2個acc有d麻煩
想搵個portfolio tracker一次過入晒d data
但搵左好耐都無一個岩用

想有以下function的
1. 可以睇到唔同資產既比重 ( pie chart或者show %都得)
包括股票 債 現金 實物資產咁
2. 睇到走勢，想每過一段時間睇到自己d財富升幾多咁
3. update到股價反映到

連登巴打整既Stocker
可以入多個Portfolio 港美股都有

Thanks!!

會唔會有d有網頁版的

google sheet

google sheet無update股價

=GOOGLEFINANCE(AAPL,"price")
自己研究